[冇人開？] FIFA20 Volta Football 集中討論區

屌你街場球球單刀都射龜

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

有冇得玩online?

又無online 又無kick off，睇片多過食飯嘅Alex Hunter

冇online?

街場鳩玩好正

推下先

我見網上講好似有得online嫁喎
利伸：岩岩玩左陣，去到日本姐

玩咩難度？

啱啱新開左個角色玩左陣 發覺一開波個人仔得1*skill move 技能樹睇落淨係可以上到3*skill(可能我眼殘) 街波冇sm真係

有無得 online同人玩 我見好似有

等仲耐過玩

有online volta league, 都係d10 打上d1模式, 每次贏對手一場可以recruit人地一個球員

成個Volta mode 最正係啲球員可以淨係著背心加底褲

同人合作打既話有無得5個都係玩家？

個post咁靜 係咪冇人玩
都係ut最多人玩

同問

我想由頭揀過個人係咪無機？

原來設定有

個訪客係乜，可以同friend連機？

玩咗兩日，覺得唔錯，如果有得喺pro Club 打就正

今晚買pc版 有無巴打一齊玩

我估係你個fd同你一隊，對對面隊，即係平時season咁

可以點樣開場同fd同隊一齊踢

我都想知，暫時淨係可以打賽季